日式麵包王

呢排重睇番 都係咁好笑

你仲好笑

tvb配音好正

呢套野真係完勝食戟
初初睇食戟覺得有日式面包王既感覺
點知越黎越悶 淨係識爆衫
日式d反應正好多

黑柳大叔定係小丑

Btw 月乃呢個女主角 可有可無

我應該係最勁 不過都係死左

日式係搞笑派膠, 食戟係熱血王道, 根本就唔同類
食戟係JUMP, 火影死神ONE PIECE
日式果本Sunday入面其他連載有粗點心戰爭, 亂馬, 銀匙, 柯南, Kaito, 結界師, 加旋, 四葉遊戲, 風格雜D

兩套都係衰係final boss度,日式就面包人，食戟就鬼父

黑柳同鋼練個炎一樣樣